// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Mənim ən sevdiyim meyvə? ",
    answer: "Mandalin ",
    options: [
      "Çiyələk",
      "Armud",
      "Mandalin",
      "Alma"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Mənim ən yaxşı etdiyim şey? ",
    answer: "Futbol oynamaq",
    options: [
      "Futbol oynamaq",
      "Telefon oynamaq",
      "Dostlarımla zarafatlaşmaq",
      "Məşq etmək ",
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Mənim ən sevdiyim kino(və yaxud dizi)?",
    answer: "Gaddar",
    options: [
      "Kardeşlerim",
      "Gaddar",
      "Kuruluş osman",
      "Mucize doktor"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Mənim ən sevdiyim oyun ",
    answer: "Brawl stars",
    options: [
      "Pubg mobile",
      "efootball",
      "Car parking",
      "Brawl stars"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Mənim ən sevdiyim fənn?",
    answer: "İngilis dili",
    options: [
      "İngilis dili",
      "İnformatika",
      "Azərbaycan dili",
      "Riyaziyyat"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Mənim ən sevdiyim yemək?",
    answer: "Hamburger",
    options: [
      "Pizza",
      "Kartof fri",
      "Hamburger",
      "Yarpaq dolması"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Mənim ən sevdiyim köhnə 2 oyunçu?",
    answer: "Kaka və Beckham",
    options: [
      "Messi və Ronaldinho",
      "Roberto Carlos  və Cafu",
      "Maradona və Pele",
      "Kaka və Beckham"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Ən çox sevdiyim kino cürü?",
    answer: "Macəra",
    options: [
      "Macəra",
      "Romatik",
      "Komedi",
      "Qorxu"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Mənim doğum tarixim?",
    answer: "2014,01,22",
    options: [
      "2014,01,22",
      "2014,01,12",
      "2014,01,2",
      "2014,02,22"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Ən sevdiyim içki?",
    answer: "coca-cola",
    options: [
      "fanta",
      "coca-cola",
      "sprite",
      "Limonat"
    ]
  }
    
];